我好想好想好想挽留我同佢嘅感情

閲

照直講

我睇哂成篇野 都只係覺得愛已走到盡頭 無心經營 既感覺

其實你已經冇咩可以做

睇到話啱同異性傾計就冇繼續睇落去
收皮啦 識親正常個啲女仔都冇依個問題 一定係你自己性格/同人相處有問題先識唔到真心既女性朋友 用依個藉口黎識仔真係好嘔心 你有冇諗過你條仔既感受？
將心比己 如果你條仔話好鐘意同女傾計 成日whatsapp啲女既話你有咩感受？
諗清楚個問題所在先諗繼唔繼續啦
利申：ex又係個啲鐘意同男仔相處既人 最後帽撚左dklm

其實上得高/連登既絲打都多仔架啦 咪撚玩我啦
懶得睇

唔係無心經營，而係佢實在太多野忙太多壓力
我今日見完佢，真係覺得佢依然係需要人照顧
仲一齊緊嘅時候，佢返工日子我都要返學，佢成日都唔食早餐，搞到肚餓到胃痛，我只可以叫佢下次早少少買個包都好同叫佢撐住，但講左好多次佢都唔買，每次聽到我都心痛佢。我今日原來要返一返學校，但我去左搵佢，買左個包同盒奶，等佢有野食唔洗挨餓。
而且我今日見完佢我好感覺到佢係因為好忙所以想抖下，先至咁
去完旅行返嚟應該會好啲。

你幫佢諗哂藉口咁好呀

Too long didn't read seriously
男仔黎講
女朋友上另一男屋企幾乎係死罪
任你點拗點講到天花龍鳳都會比人當係借口
唔會100%信哂

我唔係冇女仔fd，只係唔多。
我同異性傾計，但唔會見，同已經傾少左好多，因為佢唔鐘意，有啲識得耐過佢嘅男仔fd如果佢唔鐘意，我都會停聯絡。而且，我同啲fd嘅對話內容我會俾佢睇。
再講，我平時主要都係傾計係佢同另一個女仔fd。
你ex帽你，係你嘅事，我對我嗰個好專一。
佢識我之前我已經係個咁嘅人，佢不嬲都知，而佢本來係個內向嘅人，鐘意同原本班男仔fd傾，所以你嘅假設並不成立。
就算佢真係咁同我講，佢誠實地話我知，我接受。
佢同我一齊時如果有女仔fd搵佢，就算係傾功課都好，都會同我講
講漏左，我識嘅男仔，我全部都有同佢逐一講點識同識左幾耐，有新識嘅都會話佢知

唔係幫佢諗藉口，而係以前其實都試過。
只係以前冇咁大鑊

我知。所以我就冇再搵嗰個男仔

我激佢嗰時佢就快忙完架啦....所以我先敢咁講

自己攞黎 你成日嚇佢傷佢佢只會麻木左

已經冇耐冇咁做
係佢忙呢排，明明就忙完，又有一晚可以喺我度過夜佢都唔留，見住我喊都走，我先咁

其實換轉個角度
你男朋友上其他女仔屋企同埋話約其他女食飯
你又會有咩感受
對於男仔黎講 呢兩件事好似過分左

因為佢要做assignment
佢話要電腦做，留唔低，但其實我屋企有電腦

上屋企係因為嗰排我同佢嘈交分手，個fd開解我
唉 我而家諗返都覺得我唔應該 我當時太幼稚衝動
約男仔食飯，嗰個人佢都知係邊個

上男仔屋企

俾正能量我啦好嗎...
我知係我好難頂，我錯呀。
我知我令到佢好辛苦

呢兩日都同拍左3年半既女朋友散左 真係好唔開心 儘管我呢半年入面同佢拖拖拉拉 做盡我認為可以做既事 佢始終離開左我 仲同我講 已經對我冇哂感覺.....

再睇多次
我都唔敢話責任誰屬啦
逼得佢太緊 佢或者會麻木左 厭煩左
當有女埋身時 一受溫柔攻勢會完全受唔住撞落去
或者你地上次分手已經埋左伏線

嘈交分手就上男仔FD屋企比人開解你，呢啲情況如果我如到即刻唔洗指意復合
約男仔食飯，佢知係邊個但佢鍾唔鍾意你咁做先

利申:我同樓主男朋友應該係同一類人

多鬼餘啦，係你一手一腳將段感情一分一分咁扣減緊，1分2分積埋積埋，扣下扣下就無架啦。佢對住你已經負分咁款，你覺得仲有得救？即係你自己會唔會初相識一個負分嘅男人仲有意思同佢發展？

佢而家對住你就係最大壓力來源，你仲迫佢面對你，即係得把口為佢好啦，你明嘛？

我上面講嗰啲，其實有2樣唔係近期，已經一排，甚至一年
佢係壓力大先咁

佢冇新女

我冇逼啦，等佢去完旅行先再講

或者咁講，我知我唔好嘅地方令佢難受，但唔係單方面，佢話佢攰，都唔係單方面
係我冇將佢搵前度，佢同啲fd點講我，佢對我發脾氣嘅事講出嚟，我冇攰？我冇刺？
我有呀，但我愛佢嘛，所以條刺都變成毛
我攰我都有講過分手，但佢話會改，我就會信

佢俾我感覺係咁
佢唔會自己講得出，我知佢唔會
因為以前佢一壓力大就會發脾氣，佢都講唔出點解佢會發脾氣，係我話佢知

嘈交會上第二個男仔屋企比人"開解"
呢d唔只係幼稚 係直頭on9 樓主好女既都有限
佢唔係介意你有無同人扑 係介意你覺得上第二個男仔屋企無問題呢下 話知你上去係溫書定上去借廁所 入得門口已經死罪預左無得返轉頭

btw 你話無扑 講出黎邊個會信 就算真係無 佢都過唔到自己個關 真係咁幼稚 而家唔係你有無扑既問題 係就算無扑 都唔會有男人真係當你無扑

最尾個下咩扮有男仔約 弱智到以為睇緊tvb劇
你放過你前男友啦 對住弱智妹仲要係脾氣唔好真係會死快d，佢自己做野都辛苦
男人係要搵個識諒解自己既女友 而唔係成日扭計draw attention既弱智妹

最撚頂癮係你成篇文係到幫自己搵藉口 同男仔事後斷聯絡大撚哂咩 係有男友心既一早就唔會上人屋企啦

咁你就放過人啦好嗎
作為一個絲打
我都覺得你係個好垃圾嘅女朋友呀
我都係同男仔fd啲
但同宜家男朋友一齊之後
班男仔fd真係會一個月都傾唔到一次傾、半年都未必見一次
佢無要求我咁做
但將心比己
我明白佢嘅感受
所以改變自己
你自己檢討下啦

你仲未明白咩環境

好快你就會醒覺 個status 已經冇得救

當然你會掙扎 俾時間你sad下

咁而家係你想求人復合 而唔係佢想求人復合丫嘛 仲咁計較 邊個理得你有無刺
感情世界係一人一下咁平等付出架咩

睇哂
我ex以前都係同男仔好fd嗰啲人嚟 我唔鍾意所以我好憎佢啲fd
其實你做啲咩 傾偈食飯嗰啲都無所謂 但你上異性屋企就真係水洗都唔清 即使你真係乜都無做 男嘅一方都會亂諗 條刺只會越插越深
你掉返轉角度去諗 如果佢上個女仔朋友屋企你會點諗
唔好再呃自己
有啲野可能真係去到盡頭。。。

你要咁諗嘅 我冇野好講

駛乜同我有野好講
諗下仲有咩同你前男友講啦
希望你成熟d啦

我係想話 唔想大家放棄 好似以前咁堅持落去

我已經咩都同佢講哂

上男仔屋企傾偈？扺你死啦
你男友帶女番屋企得唔得呀
就係多你呢啲咁隨便嘅女人影衰哂港女呀
搞到連登仔咪雞前雞後囉

呢個已經係上年啦，我都有同佢講個男仔父母都喺度，同之後因為佢，我已經同互block哂，冇再搵對方，亦冇喺佢面前提
我知我上去做錯，我上完去第二日已經後悔

佢有愛既話 佢都會咁做
但佢已經無 已經對住你厭
所有刺都會繼續係刺

其實睇唔到佢對你有任何野有留戀
想比正能量比你都唔得
傷心幾日就move on 啦

其實冇呀...佢對我好厭棄啦
但我想盡全力去挽回

其實佢分講得幾啱，你EX可能都係咁諗

通常因為發脾氣令到佢攰 都無得救
佢已經變厭惡你

要怪就怪當初自己 點解無好好經營段關係
宜家死求爛求都唔會有用 信我

拿拿聲收捨心情仲好
諗起一句:以前我都會諗要同邊個一生一世
但宜家咪又換左幾條仔
呢個世界無話無左邊個唔得

唉
有d錯唔係後悔同道歉就可以返轉頭
男人唔會理究竟個男仔屋企父母係唔係到，唔會理你係咪真係無扑，最撚介意係你自己送上門走去人屋企 事後互block有個撚用 ？咪再比藉口啦

男人真係面對唔到呢d事 同自己講 我接受到我條女單拖上完第二個男仔屋企再同返我一齊架 佢仲係冰清玉潔架咁呀 ？ 你諗下 一個男仔追女仔要付出幾多時間心機，而你就單拖自動送上門去一個乜都無做純粹話開解你既男仔既屋企 你話男人可以點諗點面對？多謝第二個男人係佢自己企開解自己女友呀 ？
事後話之你互block定block埋佢屋企人 你行得入門口個下都預左返唔到轉頭架啦

sorry 比唔到任何正能量你 我會自我收皮唔再覆 希望你真係會成熟d啦

嚇撚死我 睇頭個段以為係我前女友 舊登識
又係拍左兩年左右 岩岩分手

發脾氣係上2個月咋 唉 我自己問題發脾氣我認錯
但有時發係因為著緊佢嗰隻...而佢都唔明
我平時都有就佢，照顧佢，哄佢。。

講咩都冇撚用
同男朋友鬧交就搵仔傾計呢種女人最撚賤
仲要上埋人屋企
你個ex忍到你都算好野
咁撚鐘意搵男仔傾而家去搵男仔哭訴比人飛啦
大把男仔黎關心你

調轉個男仔出去ONS，之後話同個女仔冇聯絡，你都唔制啦...公道D...有D野做左就好難返轉頭。信任建立要好長時間但摧毀只係一剎那...

Btw如果樓想挽回 得番一個方法
Sd個表示多謝既wtsapp
然後即刻走 消失
消失大概半年以上 用一個相對全新既自己再去搵番佢
(或者佢會淡忘你係咁lun煩 咁lun細路女)

話你聽
再lur住佢煩住佢 一定無得救

你都戇鳩
自己任性先跟住玻璃心碎滿地
你啲FD會屌你因為佢地當你係FD

用異性黎激鳩對方, 你幾多歲呀?
佢都咁撚攰你仲激鳩佢
抵你啦

跟本就搵人認同你做法
有巴絲同你講唔岩
一係勁搵藉口 一係話無野好講
跟本事後後悔就無撚用
你愛對方 點會做埋哂呢d 幼稚野搏存在感
兩個人係埋一齊就講個信字啦
人地忙到癲 你仲要做埋哂小動作
我係佢就一早飛你

好明顯樓主諗法仲係未成熟
話就話係自己錯 但其實用藉口去令自己唔覺有錯
依家唔好chur佢啦 無論係比佢定自己 冷靜下
真係睇清睇楚呢段關係因咩事而做成呢個地步
再諗點做 又或者到果時你已經開始放低緊
唔係話屌你 但真心想樓主諗清楚先

利申 啱啱散 明樓主呢刻心情同諗法

我知我自己任性呀 我咪話我知錯
我激佢係因為我以為佢已經忙完

嘻

臭雞
好地地做咩上其他男人屋企
閪痕？

我有話等佢去旅行返嚟先會再搵佢

你唔好搵佢啦 放佢走啦

就係我地之間嘅信任俾佢破壞過，我先會做呢啲博存在感
佢最忙嗰時我冇做呢啲，都係陪佢咋，佢攰就叫佢訓一陣，我半夜叫醒佢，第二朝佢唔知醒，我就上堂偷偷地打去叫醒佢返學

佢話去完同我傾

你上其他男人屋企 同其他男人傾算啦

可能我睇漏 但佢幾時去完
如果好快未必好搵佢住
因為你思緒仲係好亂 仲係未接受到事實
好難可以好好同佢傾 甚至挽回到
如果你用依家個心態同佢傾 佢都會預左你係咁
咁就更加令佢肯定個決定係啱
但老實講 如果佢無愛既 你做咩都無用

下星期，去2個星期
唉

算啦 講幾多以前係點點點都無用
其實同任何人相處都係磨合同遷就
你地應該一早就唔太夾
仲要搞多兩單野出黎 直頭判埋死刑
怪就怪當初唔好好珍惜同忍耐

放下啦施主

其實我地2個因為都只係第二次拍拖，兼大家嘅初戀都係fail撚哂嗰啲，所以一開始我地有咩唔滿意嘅地方都死忍搞到大家都好辛苦，後來我地講好以後有咩問題要拎出嚟傾好解決好，但冇解決過

照我估計 上人屋企果條仔
應該唔係一般普通朋友關係
一係追過/flirt過/當過兵etc
跟住一鬧交就搵個水泡爽下

睇完比我感覺係，好似好多野都係樓主自己覺得，你覺得佢需要人照顧，你覺得佢只係忙，而唔係無心經營，有無諗過佢覺得係點？

仲有點解嘈分手，就可以想其他男性朋友屋企，就算你地無搞野，佢心入面都有條刺係到啦

奉獻你一句，你唔好煩住佢可能仲有機會。

我女朋友都係social好叻好有人緣嗰d

但一齊左之後好少同男仔傾

無我既場合連着背心都帶多件外套着 (工作環境)

好彩佢唔似你咁唔檢點

唔係gay post？咁我睇下先

其實咩都係你覺得 你有無諗過佢真正嘅感受
一個男人忙到仆街都仲有顧住你 而你反而講埋啲約仔食嘅
另一樣 唔開心就上男仔屋企仲要覺得無問題嘅
得罪講句 你雞都不如
咪撚話自己同女仔唔啱傾 得男仔先傾到計
唔啱傾咪去學下點相處 呢個唔係藉口
換個角度諗 你男朋友咁多女係身邊 你都會唔開心
我相信佢已經忍咗好耐 放手吧啦
比你一齊返 遲啲咪又會小小野就搵第二條仔嚟撻佢

因為佢都係好小朋友嘅人，我同左佢一齊2年，有啲野佢唔講我都知佢諗乜

我知佢有刺，所以我就冇再搵，唔想條刺愈來愈大，愈插愈深

講親咩女人信唔過，同男仔玩先開心呢啲人
十個有十個都係臭閪八婆
正正常常一個女仔冇可能搵唔到同性朋友
咁多人唔背叛淨係背叛你一個？
建議樓主除咗感情問題
仲要好好反省下平時點樣做人處事
睇得出你份人本身好自私底，淨係顧住自己唔理身邊人感受嘅港女
你男朋友飛得你好啱

我冇話我覺得上男仔屋企冇問題
同我係話我男仔fd比女仔fd多咋...比例大概係1:2
佢係話佢忍左好耐呀 但一直都冇話我知

係我選友唔好，遇過2次真八婆，我真心怕
我都有堆女仔fd，係識左好耐好熟

玩咩 拍得少拖就預會fail?
不如話你自身性格同處事影響
咁d 人拍七八次拖係咪又代表好識同另一半相處呀？
其實成個po 都係你不斷搵藉口 又幫你前男友諗
男人要既唔係老母呀 而係可以一齊經歷一齊解決會明白佢既女人
反省下啦

臭閪
主席我冇補充

一嘈交就上男仔屋企
抵你死啦，冇嫁啦，放棄啦

一句講哂
完

未拍過拖又點會識2個人點相處嗰啲呀..
其實 我同佢好似好少解決問題

你覺得佢仲好需要人照顧佢
如果佢真係咁需要你
佢就已經搵返你啦
其實你有無諗過佢可能好享受無人管嘅生活

其實 我肯改我會改
只要佢肯同返我一齊 我咩都得

我就算點同男仔好傾 我有男朋友之後一律blue tick左啲男仔朋友

知唔知點解同男仔fd講野可以照直講？因為男仔會就你囉，有無諗係你自己同唔到女仔相處係自己問題

你ex其實對你好灰心，工作辛苦你都做埋d小動作話同男仔玩，想佢緊張你，成熟小小啦好無？放過個男仔啦

連你自己d fd都屌尻你，就知你自己錯到貼低，但你仲唔識諗自己錯乜，剩係話難受
睇你d性格睇完我comment一定係想屌翻我或者諗藉口理由推，而唔係諗自己錯乜

如果唔係我 佢點知醒返工返學做assignment
我管佢係因為佢咩都hea 舉個例 佢老細wtsapp佢都唔覆...

喊幾日 冷靜下先
點都好 唔好再搵佢
因為你宜家控制唔到自己
只會越黎越反感
佢決定左 我相信有佢既理由
挽回都唔係一至二日既事
而且你既情緒你講你會改變
可信嗎？
放下 做自己開心既事
你除左呢樣之外 做任何事都係錯誤(包括傷害自己
當然你可以喊出黎發洩

我啲fd係屌我戇鳩咁去求佢

不如你做埋佢老母啦
個男一睇就知係有自己想法既人
你管又話佢 佢梗係頂你唔順
難聽d 講 你兩個都咁自我中心一齊番都會散

有臭閪出沒🚬

我係絲打，我都係覺得男仔直爽D，無女仔咁多心計，所以我都中意同男仔傾計
但一旦拍咗拖，係真心愛對方嘅，就唔會捨得令佢難受，我會自動同異性保持番距離，唔會單獨見面，上人哋屋企呢D野更加唔會做
因為有D野唔係你自命清白就無事，就算男友知你同對方無野，都會覺得有條刺啦，你事後同個男仔斷聯又有咩用

同埋伴侶係應該互相扶持，男友忙到癲嗰陣你無嘗試support佢不特止，仲要玩激將法，真係好幼稚，比著我係你男友我都覺得攰啦

仲有呀，你男友應該都大個仔架喇，就算無你照顧都唔會死，你唔洗當正自己係佢呀母咁湊仲要覺得自己好偉大咁嘅~

抵撚你死啦，垃圾
咁大個人都無腦去衡量下，仲好意思多多藉口，唔車你一巴已經比面你啦，臭閪，自己一手卜口

佢唔覆會俾老細屌..已經唔止一次

呢d野你唔'照顧'佢，佢可以自己照顧自己,或者搵第2個黎照顧佢，再唔係就算真係照顧唔到咁又點?依家佢寧願照顧唔到都唔要比你照顧唔得咩？

我同佢有傾過我同男仔傾計嘅事，佢話唔好咁密就得，我都有聽佢講。如果約男嘅見面，我都會問准佢 佢唔俾，我就唔去。
佢忙到癲嗰排我有陪住佢呀 係佢就完我先激佢
因為平時佢鐘意我喺佢有需要嗰時照顧佢，所以我先做老母

我唔想佢出到嚟做野都咁，想佢成長

其實我都只係提佢要覆啫

樓主都唔聽人講
好多藉口
你駁到啲巴打又點
你個ex唔受吖嘛

係
都廢撚事覆
講乜都一大堆理由
呢度已經係咁
對佢前度應該更加

上過床就認喇, 好噁心

做啲嘢出黎激佢
但知佢諗咩
但又照做
係咩玩法？

以前嘅話 我激佢 佢知我係激緊佢 因為如果我真係要去 我係會問准佢

開解要上屋企開解

我喺呢度講嘅，同佢講一樣

因為最近，而佢趕時間去第二度有野做

我要呀 佢旅行完返嚟，都係唔得嘅，我諗我會好似上面位巴打講咁，半年後改好自己先再搵佢

放過人啦臭格港女🚬

你唔開post好過開
我係你條仔睇完個post想飛你嘅決心會更加高

幼撚稚
又一味駁駁駁搵藉口

你唔習慣冇佢姐
過2個月就唔記得佢嫁啦
信我

自我增值下先再諗拍拖啦你

明知人地唔鐘意仲做
仲弱智到激佢
幼稚到咁都有
俾我都分手啦大哥
將心比己都識啦掛？
當你真係弱智
咪當買個教訓
我唔覺佢會同返你一齊

其實可能上男仔到佢都算，但之後仲要激佢係做乜撚嘢呀，呢啲行為好on9。。。

去男仔屋企

我話過俾佢知，如果我激佢即係我冇安全感想佢理下我，但我唔會冇佢批准就去，所以

正有此意。
而家嘅我根本未可以同到佢一齊
我未能力幫佢解決啲咩，可能連最簡單嘅扶持都其實係冇幫助，愈幫愈忙
等多半年，等我做返真正嘅158，考好個試，去上堂學下野，拓寬自己眼光先
到時候如果我仲愛佢 我先試下搵佢

屌笑撚死
半年後如果仲愛
講真 一兩個月後你都無咩野啦
江山易改本性難移
你搵個中意當女朋友做老母 又中意俾你激下既男仔做男朋友好過

女仔講愛得啖笑
半年後無新仔我切

我初戀同我分左手，我依然鐘意佢持續左一年
半年有咩問題

你自己都唔敢包啦
放生人放生自己啦

我講到實牙實齒，又咪係會俾你話
半年都改唔到咪唔搵

你準備定刀

Agger
未見過感情po講自己衰過咩
但係另一方面咁撚多藉口
屌極都覆到, 好野

講到你個EX又話唔介意你同男仔fd咁熟
有冇諗過佢心裡面根本唔想, 但係又唔想比你話佢專制
先咁樣答你

心底裡面其實想你自己主動同啲男fd唔好咁close
但係睇你根本察覺唔到仲大條道理
唔好同我講事後做咗, 晒鳩氣

認同，係你on9姐

挽你老尾

冇close

因為細路仔性格俾人飛，而加喺到開post因爲細路仔性格所以唔話得，講一句駁一句

我有睇哂你成篇野
去男仔fd到已經夠on9
之前明知人地攰 好大壓大 好辛苦
仲話約男仔食 完全挑戰男人底線
唔煩少陣仲變本加厲

但最後都見你又等佢又跪低咁
你就由佢靜下比答案你啦
當佢放鬆完 無咁逼既時候
如果佢仲掛住你 會自然搵你啦
咁既地步無野可以再做
希望你長大啦

睇黎你仲未知上男仔屋企係好大件事 仲係度死拗唔close唔close

安全感唔係大曬架喎，你激佢不如索性同佢講你想佢理下你

講真去男仔屋企搏咩？

有無扑過都係你自己講

就算當你on9無諗過

比你上屋企條仔會唔諗？

由你上完嗰刻完都係抵撚死

條仔對你已經心淡

你再chur只會令佢跑仲遠

過一排等條仔冷靜完睇下仲有無機啦

同埋你份人好撚自我中心

上人屋企又駁 約仔食飯又駁 只同仔玩又駁

冰封三尺非一日之寒

你呢種幼稚on9自我既性格飛你只係時間問題

過幾個月淡d就會無咁辛苦

你而家就放生住條仔先啦

咁撚多人hard sell自己

想搵男仔傾出黎傾唔得咩
上得屋企你就死梗啦

正如咁多位巴絲屌我咁，我終於明自己有幾港女
我擺上嚟就係為左俾大家屌醒我
我唔想自己係一個黑人憎嘅人
唔想自己係一個垃圾女朋友
等佢呢 平常心啦
佢去完旅行返嚟，先再傾
佢話去完會見一次 因為之前訂左兩週年禮物 佢話俾埋我